覺唔覺得IELTS考唔到7.0嘅大學生應該quit U

老老實實，7.0都冇就唔好同人講啦

Top 3 就係
唔係top 3 就可能較難 ：（

7.0應該native啦
我自問英文唔差都係得5.0

唔識pure maths quit u

見到你識用英文username就知你嗰5分係憑實力考返嚟

7.0都冇你好唔好意思讀大學牙

三大既話要求8.0都唔過份

應該8先基本可以入學啦
起碼要有9先可以畢業

考10.0都搵唔到intern

裸考7.5
7.0 8.0 8.5 6.5

撚有10

考10.0搵你嗰個應該係警察

I go to school by bus

You have a full operational command of the language. Your use of English is appropriate, accurate and fluent, and you show complete understanding.

系
Brian problem 好能勁

公道講句，之前睇過ielts出既report
Non三大avg 6.5
三大avg 7.0

但已經5年前，呢家應該有升

係，應該每邊升0.5

We are not a background arr

冇7.0俾你去到exchange都冇用

5.0係毅進avg黎

佢哋3.0都唔知有冇

講得好！根本應該強制全港學生考IELTS

中學畢業就出黎做野
考ielts有7.5

負皮嘅冇7.0定係冇考

唔讀大學真係浪費左你

咁中文系點計先

認真考都得3分
係咪可以quit u

今時今日弱智都有得讀大學？

淨係讀書 已經浪費左我十幾年
本身我3歲應該就出黎搵錢

特殊大學

講真10歲以下都唔使坐監，你3歲開始帶貨應該依家發咗達

冇錢，去到都冇用啦

我細路asso上cu 補返個6.0就得囉喎

你日日上嚟comment都搵夠啦

Ielts 得6.5

利申: Physics PhD 學生

科科都唔同要求，唔通你social science 無讀過Pure Math 又要quit 咩，做好啲自己先理人啦

去外國讀左幾年書 overall 5.5

你冇改錯名

全部分卷7.0比較難
但係總分7.0好易
我第一次考都有7.5

呢排加左人工

接觸多啲英文media基本上唔會衰過7.0
淨睇書背grammer structure oral會gg

我仲係收緊$0.7，聽講你呢啲資深成員有得收$0.8

咪玩

係，speaking 最有挑戰性

外國係支那？

可能台灣

唔係最少要6.5咩

自問英文唔差 好差就有

考7.0
但writing 好撚廢，而家係外國讀書寫essay成日grandma 錯到9彩

我英文仲係中學程度，求教點先可以練好？
返工多數用英文寫email, 唔識寫

SYU 7.5

睇多啲TedTalk有時啲內容好有趣

考到叫subway咪又係this this this

聽rap + talk show / news 真係最有效進步方法

大學啲language course 含撚啦

中國台灣平均得3,4分 香港有5算好撚勁啦

6年前考得6.5分

我考9.5都係讀ive only

差少少滿分

7.0 native
Native Hong Konger?

最重要係愛無愛嘅話迫自己一日學五個expression都會學到叫曬春咁 真心中意就會係咁學係咁查(講經)

引戰狗
大把英文唔叻讀到phd
睇下讀乜科

好睇考官同運氣，第一次裸考speaking拎7，第二次練好準備哂拎5.5

考評局唔係做過研究話5**去考ielts平均得7.7左右咩
後補src

你叫中小學教好d英文好過
根本英文要從細培養 但學校都係教你死背

7.0都冇唔好意思讀大學

佢有眼疾1.00睇左做10.0

考左次得5仲要有2個4.5
Dse retake lv3

樓主考完啱啱出成績？

你太勁了
萬中無一
啲老細請唔起

7.0 係native? 你係咪香港人黎？

樣中上嘅Fd

喂 巴打唔好影衰你個名啦 好醜怪

毅進好似係3.5

邊有1.00

樓主幾分？

牙你老母咩

好唔好意思上連登呀

我6.5 但cgpa 3.67
証明間大學真係好廢

8.0基本

見唔做俾錢，去裸考點知得6.5
不過我前1大畢業到

讀中文

屌.....
好彩岩岩好有個7.....(十年前) lol

Straight 7 就唔係咁易
overall 7, 英文有lv4都搞得掂

好撚肯定係6 佢入返d收19~20分嘅it科

5.0是咪DSE level2

其實係講Topic既姐
親身經歷實好過叫你講你唔熟既Topic

叫你講政治野全部用番英文都難

咩年代呀
仲一試定生死

你點考的？

樓主啱啱考到7分

speaking writing對香港學生可能難少少
但IELTS 嘅reading同listening易過DSE好多喎。基本上DSE如果有5，呢兩個都應該會攞到8-9，拉到好多分

講真如果係外國大有8係正常 最高係9 不過就無10分滿分呢樣野 但普通學生係香港教育之下有6-7已經好好利申英國讀書

好似係5.5

IELTS無9分唔好話自己讀過書啦

有8
Btw 善用不推文啦

我有d朋友native 都係7.0 7.5

英文差讀大學慘過食屎
利申 6.5都未必有

老老實實7係應該要有
但8真心有啲難
講緊R/L全部9
跟住另外oral writing都要at least 7

我都係

6.0 畢業揮手

8唔會難，reading/listening 其中一個9 writing 6.5, speaking 7 就得

6應該得 6=lv3

唔止，我有下家再拆

係喎 太耐冇考唔記得0.25都可以上到分
但我真心覺得reading 同Listening要一齊9+8.5
其實係有難度 冇記錯錯2條應該就跌落8.5
有時候係有呢個實力 但就衰唔小心

IELTS根本比DSE啲濕鳩英文日常好多，又唔係考好偏嘅英文字，7分係level4都考到嘅分囉

10年前考攞7.5 ，非三大，仲覺得自己考衰咗，而家IELTS難咗咁多咩

應該

8.5

拉返先

考左兩次
第一次6.0 第二次 7.0 ielts writing 先係最難攞分 就算第二次上到7都係靠其他卷拉

我覺得算係咁
滿分都係得9分

11分係基本

ching你說話能力要改善下喎

Kobe 係神戶定大阪

垃圾中中出身 碌左入U之後覺得自己啲英文嚇死人 想問問有咩方法可以學/補翻啲英文

做緊太空人 裸考IELTS 8.0
唔洗曬命 只係講冇U讀唔一定英文差

我：everything

屌，英文能力睇writing/speaking就夠，拉reading/listening黎chur高個band有撚用

真Writing marking 真心好飄忽
利申reading 同listening 都8.5, 試過拎9

裸考 8
9 8.5 7 6.5
descending order

覺唔覺得冇first hon要quit u?
睇你都係垃圾hon

😂😂😂😂

GPA唔過3.6應該quit U

al ue d
IELTS 7.5
總結， ielts 連7.5都冇就汁7佢啦

大學又唔係讀語文有英文5 以上都入唔到U個班我次次都直接笑

得5.5

我覺gpa只要1個sem過唔到3 要即踢

做一兩個禮拜past paper 輕鬆8.0
10.0 個位係鬼
内鬼

得6但first hon

Ielts 冇全8
連基本競爭力都冇
對比下坡狗英文
就知香港差幾撚遠

廣東話都唔正嘅都要quit U

9 9 6.5 6.5
證明我唔識用英文

Hi 有懶音係咪要quit u ?
利申：港大言聽

你都幾。。。
我band3都6.5

下 9都無唔好做人啦
7都夠膽講出嚟知唔知醜

傻仔發現

祼考得6分
而家返工成日要同鬼佬同事開會，仍住佢地唔想同我講野，暗地裡笑我英文差

咁多拎到英文5咩
個個上連登都當正自己神童
又fg 500k
又科科都5或以上
入讀本地大學成功率都唔係高啦

背format嘅試

無8.5都唔好叫自己大學生啦

反而覺得會跌咗，因為3大易入咗

6.5轉番DSE都係得4
7.0最多咪勁啲嗰堆4

真心要問你係邊到考

上得連登都係社會賢達

Ching, u are undoubtedly one of the greatest writers of 21st Century, with remarkable power of verbal expression and the denseness of narrative.

笑咗

TOEFL又要幾多分？
利申：110

我喺ielts官網抄出嚟

考2次5.0？

信你有8
中文應該2

我ielts 2 中文8

我都留意到唔少朋友讀到大學，但英文真心麻麻
讀 tradition 會讀成traditional..... 總之語感真係好怪。

Hi好耐冇見有啲人分唔到colleague / college

好多人將 tradition 讀成 trandition ，無啦啦多咗個n

呢個post同討論fg人工一樣不應太認真參與

好耐冇見 咁都撞到

係 不過自己人總係會愛挑剔自己人嘅

上連燈所有Po 都唔應該認真參與啦

咁抗爭post又點計先？

出到街仲睇連燈？上tg啦

ielts speaking rubrics 透明度最低
而且香港的環境好難學Speaking

Dse/ Ielts 高分唔代表英文能力
只係香港人太識考試

1/9
2/8
3/7
4/6
5/5

冇讀過去考，8.5分
利申：小學畢業就出黎做野

我同係一樣 但我DSE拎2

有無啲on9搞笑節目介紹？

屌 我中2考都已經有5.5

點解會升

得6.5

oral遲到比人扣左分
冇讀u
做左幾年野去考

我英文得3 但係reading 8.5 listening 8

你以為個個都唔係神童姐

睇得出

Agger
香港人太迷信dse
中文dse高分都唔代表中文好/寫文有思辨能力

利申已入U

戇鳩 三大無8.5 都咪撚同同學講啦 真係會比人指住黎笑架

naive就差唔多。

下有t架喎 我邊有串錯

邊個再笑#3即係同我過意唔去

翼sir

越嚟越多source, 拎高分易到咸

考左兩次一次7一次7.5

屌 有啲考官accent 好奇怪
應該malaysian嗰啲
第一次裸考純正鬼佬 7.5
第二次上網睇prep過吓亞洲人考官 7.0
仲要係西女人嚟

i English most goodest. thanks you very much. ielts very difficult. I English good only 5.0.

唔係講dse分數呀

老細都唔會睇你公開試成績
過得去就算啦

不過最撚on9 係比個大學藍絲話黃絲做假新聞，佢日日睇新聞都搵唔到黃絲所講的事實

其實到底英文叻(IELTS >7.5)除咗睇英文書快啲仲職場上仲有咩用

打email，同鬼佬同事/客溝通，上網睇report做research已經好有用

5年前冇恆大依家計埋

鳩考都7.0

非8大

Grammer都串錯

咪撚笑啦

你太叻了我做了咁多年人都唔知自己串錯

考左4次都係7分

唔好玩啦 writing有8.5 listening 點會得7

全部分加埋？

Ching 幾有錢我比完錢嗰下心都痛埋

唔止睇英文書快啲
餐牌路牌都睇得快過人

咪玩，writing 有8.5, listening 得7

其實係咪有分兩種試卷 / 題型?
大學 post > 個個大學生都好高分, 無7 分唔好畢業
移民 post > 有牌專業人士都成日唔夠英文分, 講緊只係all7 , 都要考好多次

我記得理科6，文科6.5

系你老母

主要講緊academic UKVI應該好少人考？

完全認同有啲examiner accent 奇怪
我自問Listening 叫 average
個examiner 講嘢一99咁 自己讀題都lag
我叫左佢幾次repeat
知道食得屎

Year 1裸考 8667 >7

上網見到啲人話男人鬆手啲，鬼佬又鬆手過Asian不過呢啲都係印象流

嘩咁你咪好撚勁。我8.5喎

小弟八大廢j
發覺身邊唔少人英文幾掂（會睇economist左右嘅level）
感覺上英文叻已經越嚟越普及

恆大唔計啦屌，計埋珠海大學呀笨

你係天才 冇人敢請

呢個真 去到exchange都只係做頹毒摺

係香港生存冇乜用，以前就話多鬼佬老闆，英文好都易上位，但呢家外資已經走曬，學好d普通話等以後做中國人奴隸都可以乞返幾蚊買個包

閱讀得6 wtf

大學同大專唔同

總之唔計啦屌

Yes

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

ielts=考考試技巧>英文
冇乜參考價值

其實我講笑
全球化年代之後學英文太容易
其實有毅力既話靠自己都可以學到接近native

...駁唔到

仲好多比大陸人/外國人請黎做溝通橋梁only
賺得最多果班永遠唔係hk人
最叻做打工仔

lmao 9 8.5 8 7
但係冇用 overkill

去轉中環根本啲金融佬已經大陸人多過鬼佬

overall黎講都係
語文能力黎講hk人其實幾叻，好多土生土長英文都唔差
但要搵錢靠英文好真係無乜用喇
啲大陸人直接響美國返黎已經識英文，唔使你

拎唔到natural 8 ， 咪同人講自己讀過大學

老實俾得滿分既試 都拎唔到full mark懷疑所謂識英文既人智商偏低

嗱src

講真想英文好不如考CPE，難到仆街

我之前傻傻地報咗UKVI報exchange

係，唔知點解D人reading 個個咁勁

外有人
天外有天

咁考到9分果班人又會對住8.5或以下的人講:嘩咁你咪好撚勁，我9.0wor

鬼佬不嬲俾得鬆啲 基本上你鳩講都唔會低分得去邊

仲要啲asian望住你好似你殺咗佢老母咁鬼佬就對住你笑笑口

exact7ly, 就係想笑9佢無啦啦沖出嚟。

覆你嗰個就係你笑9佢嗰個

佢好似係模擬緊有人9.0。 暫時未比人笑柒。等多陣應該會有

讀英文系，之前去考炒左speaking得7.5，比班fd笑到仆街
仆街香港人考官

all 7 真係難
好多人overall 7.5/8 都拎唔到all 7
因為衰writing/speaking

overall 7 就真係是但搵個3大都拎到

屌

樓主問考唔到7.0應該quit U
咁我只係留言考到7.0，我有冇認屎認屁周圍串人

痴撚線

5其實係dse lv2，可能因為有少少玩法唔同，你比較擅長dse綜合？

真
不過我唔駛考都知我一定全9

你可以嘗試考ielts或者retake DSE English
喺準備嘅過程中係會逼到你自己提升返啲英文

另外就係同多啲交換生交流
去下exchange

generally speaking大概係咁
具體嘅建議都係要睇返你本身英文個問題係咩